本人打算成立周麗淇粉絲會

有無手足加入，會費全免
唯一要求: 要對偶像忠心不二

速速報名，名額有限

推一推

咁多負皮既